(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(11）

呢個post係討論買飛/演唱會相關資訊
求飛/黃牛/放飛免進 thanks

五月天LIFE《人生無限公司》2018
巡迴演唱會無限放大版香港站

演出日期：
2018 年 5 月 4, 5, 6, 11, 12, 13 日 （共 6 場）

演出地點：
香港迪士尼樂園幻想道露天場地

觀眾進場時間:
於演唱會當日下午 5:00 開始
(包括座位及企位)

演出時間：
晚上 7:15
準時開演，敬請準時進場

** 預計周邊道路屆時將會十分繁忙，請預留足夠時間乘搭公共交通工具前往演出場地。

座位表

場地位置圖

觀眾入場守則

所有觀眾於入場前必須接受大會保安檢查
大會禁止觀眾攜帶以下物品進入場地：
(如觀眾持有任何被禁止攜帶之物品，必須預先自行處理後，方可獲准進場。)

** 特別離場巴士專線 **
（所有班次實際時間以現場路面交通情況為準）

以下巴士專線由 “演唱會場地” 開出 : －
（每班次客滿即開出）

***更多演唱會守則及交通資訊***

p.s. 上年螢光棒可以重複使用

五月天《人生無限公司》演唱會2018 香港站 @廸士尼 4/5/2018 頭場 歌單

01/ 派對動物
02/ 最好的一天
03/ OAOA
04/ 入陣曲
05/ 超人

Video
06/ 你不是真正的快樂
Talking
07/ 擁抱
08/ 終結孤單
09/ 乾杯
10/ 兄弟
11/ 人生有限公司

Video
12/ 成名在望
13/ 我心中尚未崩壞的地方
14/ 知足
15/ 少年他的奇幻漂流
16/ 黑暗騎士
17/ 頑固

Video
18/ I will carry you
19/ 凡人歌
20/ 離開地球表面
21/ 什麼歌
22/ 人生海海

Encore
23/ 終於結束的起點
24/ 我不願讓你一個人
25/ 轉眼

Encore 2
26/ 傷心的人別聽慢歌
27/ 戀愛ing
28/ 突然好想你

Encore 3
29/ 洋蔥
30/ 倔強

From timable Faccebook

留名

週邊

如果 知足 可以換星空就好

我屌撚晒啲VBO STAFF
公售當日1180 Bzone有無大過60坐號既飛？

不要再說了

Ching冷靜d

其實呢個環境唱星空都幾fit

Lm

What is vbo

agger

笑撚左
感謝名單講到警務處個陣即靜左好多

唔係特鳩果陣靜啲咩

唔好理黑警

今年都真係幫到手

特鳩好多掌聲呀

搵場噓佢地啦

歌迷行為 歌手埋單

迪迪尼幫到手，成件事加返唔少分數，
仲有幾多人介意之前比人當狗撚過丫，
入到場，記得唔拍手已經好好

黑警可恥 休班警最愛犯事

留名等睇尾場26場中0

我屌鳩佢比人望住哂 痴撚線啦訓過街既人點會唔屌鳩特高

所以我無拍 無話要噓佢地 算係一份心意

買多場星期五睇好定留彈藥去台灣睇好

迪迪尼 攪戶外真係有一手 完勝啟德同中環

台灣又係唔一定買到

Why not both

除左臨尾開得一邊比人走之外成件事好smooth

有少少覺得迪迪尼場有d overpriced
880 五條友都係得丁屎咁大粒

有成半年比你儲錢喎

由完場到上車都係十五分鐘內

我都無拍 但我隱約聽到有人尖叫添

我好似塞咗好耐先上到巴士
11:15先上車

其實好睇你坐邊區
我坐a5就都係15分鐘上到地鐵
坐480嗰d就應該起碼要半粒鐘

D1個班最後走咁滯，搞左8個字先出到去

期待下星期

唔知呢幾日佢地留係香港定番台灣呢

應該o係香港掛
投放感情要好多時間架嘛

好似假快樂定知足個前奏
明明就係星空嘅前奏
但最尾竟然唔係唱 摸不到的顏色

有個位叫我閉上眼 感受一下風
跟住即起風
成件事即刻好正

d邪教催眠，好似咩心靈強化自我提升咁

係

噚晚開場好似講咗句雖然今晚冇星星

講起又好掛住桃園落大雨唱彩虹嗰陣
真係好靚好有feel

屌

我認我唔小心.
買周邊黑色Tee時無睇清楚佢執左咩色比我.
入左場先知佢比左白色我
有冇人知道11 or 12號可唔可以憑單去換?

根本入場就係參加邪教活動

好似得

星期六買嗰時佢都比錯我，之後返轉頭換返

3晚得1晚有後來的我們？

一晚都冇

Check jor lu. 七日內可以憑單換, 無得退.
11號再去時先換

星期六日冇乜雨

轉眼係咪一直無唱過我不怕死亡果段？
今年有無唱？

上年已經無

上年無唱我知呀
今年都係無唱？

又怕麻煩又想加歌

冇唱啊
好似仲多咗歌cut短咗

五月天d fans係咪咁撚惡
提議一下唔好成日唱mk 3寶
俾班台狗fans屌到仆街

要體諒下唔係年年睇 又想聽既人

死mk 鐘意聽姐

覺得可以唱 但係唔好一場唱曬

為左有歌加 落雨都冇有怕！

直接3首medley 算啦

或者剩係唱一兩首啦
咁有代表性嘅任意心 憨人反而好彩先聽到

其實演唱會就係俾大家認識佢地既時候
唱一兩首咪夠 其他唔識咪當欣賞下佢地其他style
當年都係咩歌都唔識 入場淨係識溫柔 突然好想你 假快樂
但睇完之後就搵返晒其他歌黎聽

總之就無必要場場都有mk3寶啦 一半有已經好夠
懶到咁唔轉rundown

你因住到時冇晒貨冇得換 btw頭先去左stayreal問 佢話d演唱會tee過1,2日會補貨

我當年睇jri之前都係識大概十首
跟住搵返曬啲舊碟嚟聽

好多歌都cut左 乜個rundown真係咁趕 cut短d歌都唔經唔覺3個鐘

今年可以話係用VCR戶外效果換黎cut歌

而家stayreal仲有無螢光棒賣

但talking又短咗 歌又cut咗
vcr都同一段嚟㗎啫
啲時間去咗邊

我都唔知 12號先睇

以家stayreal 有冇城堡tee買

個演唱會好似短咗 而家應該ot埋先啱啱好三個鍾
但我噚晚望錶嗰陣係心諗
點解好似冇乜點唱過歌就咁晏

記得之前起碼33首 今年31首

觀塘無... 過1，2日補貨係幾時..今日問都話唔知幾時補

用晒黎叫OT唔出黎住 飲多啖水先上返黎

我見到有display 我諗應該有掛

其實同上年差唔多時間 但都係cut短左某d歌

我都係去觀塘個間 佢同我講過1，2日既 不過我係問OT tee 我後日再去問下先

如果只可買多一場睇，你地會揀星期五定六？
星期五會唔會又好似未warmup好咁
但星期六又驚真係有嘉賓，又少佐啲時間

六 有嘉賓 好似通常都會加少少歌咁

如果六又有嘉賓又落雨
利申今年淨係睇到12號一場好不安

已經講咗星期六有嘉賓

同問

想買黑暗騎士套公仔
但好撚貴

傳聞

其實呀醬係香港場以外做過嘉賓未

未?

宇宙漿無做過五月天嘉賓呀??

各位香港迪士尼分公司同事好~
小編們聽到好多同事都話過去三日，無《米老鼠》，只是有瘋狂米奇米妮，有點失落。因此希望大家集氣，一齊於尾場 513 大合唱 《米老鼠》，讓老闆知道我們對《米老鼠》的期盼! 因為時間有限，請同事們盡力盡力把消息分享俾尾場同事知!!! 一齊 OT 到天亮!

今次大合唱之應援詳情，將於稍後公佈~

尾場想睇，但買咗Bruno Mars

好似淨係去過後台影相?
我仲要咁啱睇嗰場 睇到張相覺得自己算好好彩

五月天 阿信 is 耍廢.
Just now ·
[ 第一次在香港迪士尼開唱！ ]

五月天首次在香港舉辦戶外大型個唱，
終於讓「人生無限公司」無限放大版
完整呈現在香港朋友面前。

橫跨兩週、連續六場、動員15萬人次，
高難度的場地、交通、衛生、安全、消防事務，
在香港，一切以超高標準完全實現。

謝謝所有共同打造這個夢幻城堡的你們，
我們週五再互相 Carry！

-

特別感謝：
香港警務處
香港消防處
民航處
城巴
龍運巴士有限公司
港鐵
以及香港迪士尼樂園

如果矮仔去企位會唔會睇唔到?

去左尖咀 得返超人tee 同粉紅第五小隊

呢個場大合唱好似難d?
OT都未嗌得齊

頭場F1 跑到傻企到第一行
我見企第三行左右嘅人視線已經受阻
利申：150 遮唔到人地

星期五唔會未warm up啦 都開左3場啦 點會未warm up 不過我會揀星期六 因為星期五放工去好走

見有180既都企到鬼死咁前

前面有姚明嘅話真係會喊

903播緊成名在望

上次睇有個陪女睇既，驚死條女畀人揪水，東南45度痴住條女，又生得高遮住哂，你郁向左佢又跟著郁遮撚住哂，即場屌一聲搵第二個位企

咁應該真係咪都睇唔到

其實佢地係唔係唔覺得自己舊年有7到
已經好俾面讀左睇得明果邊
另一邊到完左都睇唔明
今年...

所以有d人反而會留返d位係自己前面，用仰角望上台，咁就可以減少水平視線受阻既影響

戇鳩 企位或多或少都會掂到隔離位架啦 咁驚女朋友比人抽水一係唔好買企位 一係企最後 包保冇人掂到你女朋友

抖完五日唔知會唔會又要再warm up下

其實合唱好難，OT想跟都好難跟

企位係咪要跑去F嗰邊入
喺A-D跑入去係咪冇咁快

f2第三行勉強見到螞蟻咁大粒真人嘅
所以我九成時間望電視
俾我揀多次我會遲啲入 起碼唔會前後左右都係大陸人先

留意到呢個po既user名都係同五月天有關 證明五月天係佢地心中真係好有地位

正常一開始都會排去E-H嗰邊先
因為佢要對飛 我諗唔排得A-D
但我想講喺E-H跑過去都想死
可能係頭場未有心理準備要跑咁遠
肥婆冇做開運動 跑到隻狗咁
巴打都係排返去E-H嗰邊check袋算啦
Btw 要有心理準備在場好撚多保特上身
嗰日見到幾個男仔跑得好撚快
仲要係揹咩個大袋 cls
加油呀 祝你霸到靚位

我星期五睇
放工去到都差唔多7點

屌 F1第一行都係螞蟻咁大粒
不過氣氛真係唔錯 至少我附近大多數都係真五迷
又冇影相又冇錄片 一齊fing下螢光棒真係好開心

我估唔到啲人真係跑
我真係好想霸到第一行睇正面
前幾日完場 特登行去F2走 睇吓咩環境
霸到第一行都幾好 好似無咩嘢遮咁
我自己又細粒 唔霸第一行我真係睇人頭

巴打唔洗跑啦 慢慢行入去算啦

諗返起都好笑 明明上一秒個工作人員先講完應承佢唔好跑 下一秒變撚咗馬拉松 我就係諗住自己矮 唔想全場聞人格勒底+睇人頭 所以點都搏哂老命咁跑

我排啊行個安檢check得好認真 搞到慢隔離好多
望住個工作人員不斷嗌唔好跑 但啲人照狗衝就好笑
啲工作人員都似係得把口

今年認真除左視覺效果同氣勢，真係冇咩驚喜，又要就返d交通同散水時間，局住十點半一定要完，d歌仲要九成係新碟，唱返首第二人生同有些事情現在不做仲好啦

咁我企最後睇電視算

真係諗返都好笑，仲要俾apply daily 影到
好彩都俾我跑到第一行，但一跑完真係要回一回氣

我附近啲大陸人首首都有跟住唱 有fing螢光棒
但佢哋真係好撚鍾意拍片
搞到自己咁忙咁辛苦就係為咗曬命

你俾人影到？
我今日睇咗蘋果動頭場條片
見住啲人一開門就衝入去好好笑

入咗鏡比frd cap圖恥笑
跑完喺地下坐落兩粒鐘 又再跳過

係啊，跑步背影

其實霸嗰陣會唔會有推撞
我已經打算三四點到嗰度等入去了

嗰日兩點半去到 餵飽哂啲蚊
霸嗰陣冇推撞呀 霸到第一行嘅都盡量企貼啲
等多啲人可以一齊企第一行

其實我呢世仲有冇機會聽到「純真」
好好好好鍾意呢首

前年jri有

我嗰邊都冇碰撞啊 我四點半入到迪士尼

係到七點大家都起曬身
有三個大陸人好厚顏無恥咁逼上嚟
我睥返住佢同死都唔讓開
佢先死死地氣向後郁

Re live有聽到

就係Re:Live聽完 好驚冇得再聽
呢排係咁loop呢首 琴晚發咗個夢
話陳三歲以後唔唱呢首
好驚會夢會成真

咁仲係人生無限公司 唱新碟都情有可原嘅
但我睇到識背 冇諗過連次序都唔改下

不曾相遇 唔見左

任意門

未消失哂 只不過同什麼歌輪流出

轉眼有無機會出mv

嗰個動畫真係好正，首歌仲正
btw 睇咗頭場，好想睇多次但係冇錢

新碟cut唔少重要歌
唯望下星期轉setlist

轉就唔會大轉架喇
呢個巡d歌要跟返vcr主題
都係talking中間個首轉下 乾杯/笑忘歌/垃圾車 個d
只可以期望每場encore都唱返d特別既歌
肯俾返孫悟空我都算係咁了

佢上年孫悟空都改左編曲 其實幾好 做咩要cut埋

另外想問如果落雨點算
我見天氣預報星期五六都有驟雨

照唱 落雨會加歌 希望尾場落雨

但尾場落雨機會好微

我都好想知 因為我真係好鍾意呢首
一路等緊幾時到孫悟空呢
唱唱下就發覺唔對路

cut 左 solo part??

成首cut咗

即係成場連solo 都冇?

有啊 但唔記得調咗去邊首

其實孫悟空個mon啲效果都好正

轉左去離表?
但感覺都無當年DNA孫悟空既All crew ver.咁正

印象中都好似係 但驚記錯
當年已經鍾意緊 但細個屋企人唔俾睇con
14年JRI先真係入場睇 好後悔做咩以前唔照去睇

離表solo都係得兩個結他

第一次睇係諾亞方舟 之後去左14-16外國讀書 2次JRI都miss晒 一返黎就已經係公司 希望下年開返JRI

我記得16年JRI明明話2年後開笑話大賽㗎

無左孫悟空好sad等左成晚
同今年聽完好空虛好似好短
定因爲公司已經睇左4次無哂期待感

孫悟空solo有埋bass
真係冇印象添

企位 唔洗逼上去
唔係第一行 企後面仲好
一開始都有逼向前 逼到呼吸唔到
一索氣 又聞到其他人d味
企後面算
你前面有高既人 會連電視都睇唔到
果日真心純聽歌
格隔個女仔 係咁拍片 拍完ig 拍we7

個2條solo好短 純粹都係番歌入面 我覺得浪費左個升降台 今年無左solo part係do u ever shine轉左I will carry you

今次都係睇第四次
以前搭車返屋企嗰陣個腦仲loop緊啲歌
但今次一完場就好冷靜

Btw 雖然我最鍾意孫悟空 但真係估唔到任意門都唔係場場有

想聽下相信

我都覺. 睇太多真係會無左當初對成個show好期待既感覺.

有時都諗到底佢地唱左咁多場係咩感覺.

麻木哂啦，最多咪講下場地，咩唱到八十歲，加入五月天永遠不會太遲，太過台詞化

尤其頭場talking極少，好似好短有啲趕咁

之前 DNA，離地個啲 tour 未入教評唔到，
但人生無限公司呢次明顯無上次諾亞方舟咁好睇，
唯一好既係視覺效果比之前更震撼

呢兩年睇完之後先覺得原來 JRI 係咁好睇，起碼多舊歌同有台語歌先

JRI 真係好正
淨係talking都有排loop

有年香港JRI都有離表團員SOLO
超正

10年DNA第一次入場睇
不過果陣未識哂D歌
但覺得果陣氣氛癲D
講舞台效果就覺得諾亞方舟正

有應援活動

都係個句
呢個場既傳聲要搞大合唱好似難d
OT都未叫齊

未試過唔知既

突然好想你 每場合唱都成功

屌

米老母合唱聲有咁大就好呀

諗下就好啦

咪再搞啦
上年牙關唱得幾尷尬

定係前年，唔記得左

而家是咪已經冇人會踩地板叫不回家了

我覺得唔差

無啦
同埋今年個地板好似無乜聲
看台踩會唔會冧台

但今年個場連尖叫都好大delay
我估會極唔齊

企位啲膠板應該踩唔出聲

有年合唱笑忘歌 感動到喊出黎

請問680 企位可唔可以一個frd 先到另一個frd 後join ?

印象中 jri 之後就冇再唱過笑忘歌，
果日唱 即刻尖叫出黎

好好喎 佢地聽到仲肯唱幾句 爆喊

我記得!!!!
呢首有意義又有feel好多

睇下你後到幾點囉 7點先入到就梗係難攝去搵佢

好似係2013年

thx 巴打
同埋想問係唔係ard 3pm 開始排定個位都ok ?幾點開始有人排?

me真絲 不過事但啦
我星期日4點半先到迪士尼 買埋tee就行過去開始排
條隊唔算長啊 5點準時放人過安檢
我全程冇跑都仲有第三行

俾返啲台語歌我呀

希望尾場有憨人

一定要有呀
冇左憨人收尾就好唔完整咁

thanks 絲打
我應該3sth 去排但我個frd 要630 先到

兩個人睇? 攝一個應該唔難掛

yes ar
希望la thx

真。爆胎占老婆

真絲啫 我仲單身㗎

btw, 有冇人知私家車既落客位係邊度?
只落不泊

直接去阿信fb叫佢唱米老鼠啦

btw 企位如果中途去廁所咪會無左個位

題外話：我鐘意提子駿多d

佢條友 愈叫佢唱愈唔唱

你指開場前?
應該係掛
啲人見到有空位就會霸咗你個位

開場前後會有咩唔同

你個frd嚟咗 你攝返去搵佢啲人應該唔會點出聲嘅 (我估
但開咗場企位應該好難出去 除非企最後

留名
當日想去埋迪欣湖
但會帶埋滑板踩過去 懶得行過去 (塊板可以載埋女朋友 )
會唔會唔比入場睇 買企位

會唔比

有locker 寄存

睇張圖話場內冇以為真係冇
唔該晒

但locker 要比$

喺演唱會入口另一邊 買週邊嗰邊

其實係咪有可能會唱洗衣機

年年513都有唱

有冇可能聽到 永遠的永遠
好鐘意呢首

不過如果佢OT有憨人 已經好滿足
利申：睇尾場

早兩年jri有唱

好似仲有好多唔同家庭既相做background
好感動

想聽私奔到月球，是咪好不可能呀

個view咁靚不如唱星空啦，幾啱feel

呢個一定要去台灣先有

我都有印象

可能因為我上年都聽左 反而今年真係想聽其他歌唔一定聽呢隻

上次成軍二十年，明明陳老師都係台上都唔唱

我當年第一次拖到女神隻手，就係dna笑忘歌

可能真係睇太多 除左第一次桃園覺得好撚正之外
其他都覺得普通
今次直頭空虛悶悶地 唔知自己聽左d咩
之後仲有2場要睇
希望唱返d舊歌啦

前年尾場好彩信仔唱返幾句牙關咋
如果唔係尷尬味大增
成班人唱幾分鐘chorus都唔唱

五月已經傳定跨年台中場
又唱十幾日先無限公司最終場

離地台北場睇過

頭三場既talking質素比起往年都麻麻地:(
encore曲目又無變化
對於會全勤既人真係好失望
希望佢地返黎講下去左邊度玩會有趣d

talking而家淨係講場地同唱到八十歲

感覺上佢地怕超時 所以好多嘢都快速進行
盡量1015左右完

求救 本身多左張12號既飛，放左上viagogo賣，跟住宜家諗住自己睇，但我又無取消售票
之後宜家有人買，取消交易viagogo又話收手續費
有無巴打知點解決 係咪要cut卡
我知我好蠢

取消交易 lo

取消交易話“ viagogo 保留向您收取因給買家找尋備用票所產生的費用的權利”
係咁簡單既話我就唔會問啦

買多張自己睇囉，網上照賣

個態度差到
智障就唔好睇演唱會啦

好想聽愛情的模樣

可以聽到一次忘詞LIVE就好

我都係
擁抱都想 好有共鳴

收到風佢都會去睇尾場
終於可以同佢同時同場睇大叔 都算係迪士尼睇煙花

叫下春

讓我照顧你
呢首係咪冇可能

可能因為今次牽涉太多人
廢事搞到成班巴士佬係度等

愛情的模樣 應該都有機會係talking 時間出場

好想聽出頭天呀！！！
佢哋有無喺香港唱過

我都勁想聽呢首!!!!!
之前一路以為自己無聽過 後尾特登上網搵番睇過既場既歌單 先發現原來第一年睇con 2012 nowhere係有聽過
好可惜當時仲未中毒連呢首係咩歌都唔太知
依家想聽番都好似無乜機會了

連Relive都冇唱呢首！！！
諾亞組曲勁正
小事X讓我照顧你
抓狂X武裝
但Relive淨係唱左如煙＋如果沒有明天

好想聽羅密歐與茱麗葉live 有生之年仲有冇機會會聽到

為愛而生隻碟啲歌算唔算最少拎出黎唱

Relive 有

好似係

成隻碟好似淨係聽過最重要的小事同為愛而生live
為愛而生都唔肯定JRI係咪真係有聽過

一千個世紀
諾亞方舟

嗰陣未入坑

我想聽牙關/彩虹 live

有少少想去核心既外圍聽

彩虹呢個巡都會出現

我同你完全一樣呀！！！
又係搵歌單先知有唱呢首
而家不斷回憶都回憶唔到唱呢首既情景

去呀 好多人都有去

有 但都好似係4-5年前

點解唔肯唱呢首

因為留返同我求婚個陣唱

休息呢幾日有冇人捕捉到佢地

瑪莎怪獸都返左台灣

瑪莎人肉速遞菠蘿油 好sweet

凍哂

想聽“倉頡” 不過無可能

雖然唔關事
但想問問...有冇人試過Urbtix買飛郵寄寄失既話要點做?
我已經揀掛號寄...之前買都冇事
今次就黎3個星期都未到...

真係好sweet，莎嫂真係幾靚

好鐘意莎嫂
勁有氣質

有冇打去問寄出左未？
下次揀番自取啦，郵寄點都有少少風險

係啊，勁有氣質
同瑪莎好夾啊個種feel

突然諗返起公司之前既香港場
每場Encore都會有一個團員自己solo一首歌
宜家

好鍾意瑪莎version嘅小事

邊度有source?

我到依家都仲會loop下瑪莎既愛的代價

瑪莎我係睇莎嫂ig，怪獸我都唔知

有冇link可以share?

怪獸老婆ig

今年連樂器solo都無埋

連喺台灣邊忽都知

頭三隻碟既歌加埋得兩首，好彩無買飛

麻煩做埋今次執左間公司佢 just rock it 係最好 唱好多舊歌

上年有

無辦法，成個演唱會都係按自傳隻碟咁做
希望下年係JRI啦
照顧下老歌迷啦

咁啲mk歌又點計先

兩首好啦

如果佢復刻你要去那裡我一定買飛

台灣呀

香港無咩可能復刻嫁啦

我好想聽一次勇敢live
唱台語個feel真係唔同

上年有去啊
利申 上年睇左3場

香港冇唱過台語

幾時尾場呀
睇到好悶想快d睇埋佢

今年係連自傳都斬頭斬尾cut
Mk歌又一場不漏keep哂
新single要keep就話合理

暫時rundown誠意差過上年

Agree

Encore 都固定左三四首歌

怪獸老婆ig係？

睇左都有十年，好似得淨係睇過一場疑似真encore。有一年JRI開晒燈之後啲人都走緊，出左黎唱溫柔。
而家啲所謂Encore其實都一早估到晒

kiitoboutique
淨係搵到佢間店

早幾年都有既

今年桃園尾場都算有 ？

哩個係瑪莎老婆ig 一直有follow
怪獸老婆ig搵唔到

瑪莎

好似係tyler1219

上年睇3場定4場
今年一場算了

Thanks
不過private

桃園幾場都唱完倔強/憨人再出黎唱多首

Encore 有晒字幕..........

字幕 好似佢一早入唒所有歌

按個製就出到

有冇睇回到地球表面？
完晒場，燈都開埋，人都走左起碼三份一
突然出返黎唱終結孤單
正到

另外小巨蛋有次d人唔肯走
阿信喺後台唱左幾句生命有一種絕對
又係好正

小巨蛋個次有去 但個fd一早叫我走左
自此之後我就留到好後先走

香港場就不用了 宜家完場播mv 當encore

係用mv蓋過你地encore嘅聲。
仲記得香港挪亞方舟尾場，完左有七成人無走留低係度唱倔強，lalala左十分鐘佢地都無出黎，灰到

回到地球，拆緊嘢都走返出嚟
冠估仲攞人年天鵝湖衫著
睇得出佢地真係唔想完，當 party咁玩

當晚啲巴士司機應該好憎五月天

佢地以前真係好enjoy開演唱會
同埋真係好鐘意香港場

去左觀塘stayreal d演唱會tee補左貨 OT同城堡都有

依家開得太密啦

真係有 d做到滑哂啞嘅感覺

今年巴士總站聽到歌
有人話啲巴士佬係開party咁

如煙+如果沒有明天正啊
我都好想聽倔強+paradise

中過幾次怪獸九號球 反而好似無聽過主唱版
btw 冠佑版純真/超人都正

其實星期日憨人算唔算真encore
果陣真係以為唱完倔強就咁就完

九號球我都好似淨係聽過怪獸版

我覺得似係

瘋狂世界+ 候鳥

中過怪獸九號球 麥來亂
冠佑超人 石頭真實故事改編
瑪莎的小事

聽到憨人果下真係叫左出聲 好感動 仲要可以倔強憨人一次過聽哂

呢個都正

麥來亂都聽過 好似都係方舟 當時又係唔知咩歌黎 之後先知原來有首咁既歌
有時都真係好後悔咁遲先入坑

方舟真係好正
睇返自己fb
原來五年前嘅今日就係自己第一次入紅館睇大叔

而家睇返都仲覺得方舟個台好靚

加入五月天

其實多唔多人知依個channel 都係前一排發現

5月5坐完A3星期日尾場再去坐C1
C1 d人企唔企架?

成個大陸都唔知開左幾多場，咁多省份，d蝗仲要走黎香港睇貪唔知乜7

我直情喊咗出嚟
好彩我個frd完全冇望過嚟

成日見到啲人話以前真係唱到12點
就好後悔咁遲先入坑

知啊
不過唔記得點發現

真係好多場，有啲地方直程未聽過咁

佢地睇黎好想破100場紀錄
希望JRI 可以開少d 唔好走咁多場
不過香港年年都有份 我諗香港下年都仲有得開既

佢地成日覺得香港場特別d
Btw 有年中過透露 唔記得邊場 好正 但個時未識呢首歌

係唱過12點
然後憨人總係最後一首歌
佢地落晒枱拆緊野都仲啦啦啦緊
啦到無尾班車走

我有諗過 佢地刷完然後轉個頭就俾人破左會點

好想好想聽
我們
好不好
羅密歐與茱麗葉
由回地開始睇，睇左差唔多10年都冇聽過

好難可以破 睇下周杰倫地表最強 破唔破到

正到仆街 但黃家強做嘉賓

原來地表最強仲撚癲

石頭果個唔記得 其他都中哂

地表最強一半時間都唔係佢自己唱 大把體力開

打死都唔再俾佢呃＄

有睇過地表 係咪覺得 五月天真係好有誠意

講真 主題巡黎講方舟真係好過公司 不過公司成名在望+崩壞又真係無得輸既

永遠都太遲

方舟既歌單多d舊歌(?) VCR無咁類聚又有改過下
公司vcr睇到第二三次就悶
同埋公司真係呢兩年都無乜野改過 talking都cut左
變到唔似去赴約 無得聽佢地廢up 距離感遠左
但公司既舞台效果成熟好多好震撼

唉，好想睇 DNA 呀

agger 改得唔多同少左talking真係爭好遠 爭咁d記憶點咁
但vcr我又覺得公司幾好既 幾好笑 方舟聽爺爺聽到悶

same

頭兩次仲笑得出 第三次開始笑唔出
連talking內容都有啲重覆個feel真係爭好遠

一起唱到八十歲

第一次出現呢個talking好似係final home

唔小心睇返14年既片
愛情陷阱 浪子心聲 home kong 地鐵版生存以上生活以下

台北2009 dna唔知有冇記錯
之前睇返 睇到喊咗
啲五迷死都唔肯走
然後最後阿信喺後台唱生命有一種絕對
嗰吓真係起雞皮
好感動 對啲fans好好

樓上有人講加入五月天永遠都太遲係啱㗎
以前嘅五月天真係好正 雖然依家都正
但都係好想參與佢哋嘅過去
我都有啲傷心自己加入得咁遲
唯有睇多啲佢哋以前嘅演唱會片慰藉吓自己嘅心靈

14年真心正

仲有一日就可以瘋狂ot

14年第一次睇
啱啱上網搵song list 諗返起都覺得正
幾時先唱返多啲台語歌

濕撚晒

11年歌單正 14年誠意好夠
而家

想問一開始梁家輝果個mv係咩歌黎？

頑固囉

哈哈，唔好意思
我鐘意聽
但唔係太忠實，所以冇追開啲MV

呢下我有忍唔住偷影
但我坐980影出嚟冇咁靚

我都係偷影一兩下架咋 冇俾人照田雞
實在太值得留念

有無人好似我咁想睇演唱會既時候好似依家咁落雨 雖然狼狽，但我都只係想聽耐啲姐

落雨啲人完場D人走得仲快

好似話以後都唔番紅館了

我都覺得香港會唔似台灣
啲人見落大雨可能真係唔去

我都搵得返

Ot都唔叫 直接走

想知佢地呢幾日會留喺香港定番台灣

咦 我唔知點解側咗

諗都唔好諗，巴士佬要準時開車，落雨d人遲入場唯有唱少d，一定準時10:30散水，遲左畀人屌，紅館超時最多罰下錢

真心咩
紅館做JRI咪幾好 又夠close

我支持戶外架
雖然紅館坐山頂都睇到佢地個人
但戶外既感受係唔同既的確
我深信佢地開戶外都係想我地好好enjoy成個舞台效果

咁當然如果佢地開番JRI就開番細場啦 我都好樂意坐係度聽佢地係咁talking

係咪因爲香港路人多？

有時反而唔想見d人亂fing螢光棒，企係度已經畀個頭遮遮地，舉手答問題咁fing螢光棒隻手已經遮哂個台

返咗tw

香港開戶外真係好多限制

Day 3主唱talking講笑話直接跳去唱突然好想你
話係最後一首歌
台下有人大叫唔好
佢問係咪唔想聽呢首
最後個晚真係冇唱到

香港人不嬲都係麻煩多要求㗎啦 普遍嚟講
同埋今次咁安排 佢最盡咪唱到10:30
唔通真係成班巴士司機 警犬喺到陪你等咩

JRI

好想佢出LIVE個背景動畫做MV
係桃園第一次睇喊到傻咗，個陣仲要一個人睇，個下好唔開心
點解香港再睇，主唱唱咗兩句，我已經眼濕濕，到中段就爆喊，喊到我就算背住咗我個frd企，佢都知，後來佢拍我膊頭安慰我，好誇張
如果出MV，我應該又係會睇到爆喊

戶外場唔係全部梯位真係遮下遮下咁，人都見唔到

戶外又好難梯位既

個動畫真係逼人喊

我反而鍾意公司多過方舟
但今年香港場的確唔知點解3個鐘，好似少歌咗
桃園個次係咪長啲? 有團員solo，歌又多啲

第二張恆星的恆心好靚

朋友病咗 有冇人聽日可以睇多場

上ptt望 原來我桃園睇嗰場連埋宇宙人開場+散場mv就嚟4個鍾

來吧

上年都係3個鐘15分鐘到3個半鐘左右
台灣感覺talking多d 加返solo呀 一兩首歌咁
好似係

暖場好早就走出黎 個日睇鼓鼓

有無獨角獸黑？

我個次睇 re168 都唱左4個鐘，
如果香港場佢地肯開6:30就好

但我知我衰
明知落大雨都冇預多啲時間
所以趕到入場已經播完開場VCR
我係聽住派對動物咁跑埋位

唔計開場都3個半鍾啦

鐘意戶外場多d

好似係14年嘅JRI? 個場我都係度
今年DAY3 憨人應該都係真OT嚟

啲人到時又屌 早㗎啦

特高 fb 已經有大量人話下年要返紅館，睇個勢今年有機會係唯一一次香港戶外場

如果係大主題 我諗五佬會繼續搞戶外
又可以唱少幾日

DAY3阿信talking都留咗後路，話出年話唔定會返紅館
就算視覺效果好好，但香港人都係唔太接受到戶外場

7:30啲人都咁多意見，更何況6:30

但好似開佐場之後反應好佐喎，好似多佐人求票

我諗同班保安有關(?)
紅館班人一定唔會俾你亂衝出位同成場拍片影相
啲人講到Day1咁誇張 880嘅跑到落1180睇

利申 我鍾意戶外場多啲嘅

多人求票同多人支持戶外場係兩回事，上網都仲係見到好多人話擺翻喺紅館開方便好多

佢地真係最爽個批啊，賺錢睇show

真心鐘意戶外，紅館真係開十場都唔掂啊
五子最辛苦

我估五子都會想繼續開戶外，
一來場數少啲，唔洗咁辛苦，
二來如果下次又好似今次週末先開，
又可返一轉台灣見下屋企人，休息下

户外舒服好多，同埋最緊要肥仔信把聲fit好多

有興趣 不過想睇前啲 上星期六睇咗 B3 想再近啲

我覺得音響好似仲好過紅館

今次得30首歌 之前明明有3x 首
好似好快完咁又冇乜(真心) talking

其實呢個巡户外真係幾正
不過真係俾紅館縱慣咗 睇唔慣咁遠

其實我都都落雨
落雨 加歌

不過都係諗下好了

睇頭場表示talking少到可憐

依家最有可能都係聽日會落，可惜我睇星期六日

頭場不嬲 final rehearsal 黎
中過伏唔會再睇頭場

尾場 here 求雨

諗住第一次戶外好有紀念意義

尾場好似好天 天文台講

有得影係一件好事，過左去既只能夠透過相片勾起回憶

想問現場有無雨褸派
定係要自備?

入場個陣會派

many thx

如果咁既天氣實好過紅館
五子都明顯鐘意户外多
但香港人

利申:支持開户外

:畀左錢點解都要淋雨!

如果出年繼續開戶外 啲人繼續呻
會唔會易買飛啲
但戶外又好紅館又好 出年俾返JRI我得唔得

利申 鍾意戶外多啲

水乳交融

企位情況如何 企得前係咪好撚迫

但JRI開戶外，可能冇咁好氣氛

利申：好鍾意今年嘅戶外show
但現實係香港人普遍唔接受
同埋呢個場如果視覺效果唔多，氣氛比較難好似紅館咁，因為台下啲聲幾散下

下年唔開jri畢業啦
公司睇太多

星期日嗰場F2 第三行
唔算太迫嘅 一定冇平時迫地鐵咁癲
至少比想像中鬆動

但其實睇你附近係大陸人定香港人
我就咁啱撞正三條厚面皮嘅大陸人 隔硬攝上嚟
好彩我啤返佢轉頭 佢就冇再迫

同埋企最前都係睇電視多(?)
都係得螞蟻咁大粒真人

諗住企最邊 睇個台多d 好過企中間睇電視 前後分別我估唔大

戶外個場可以設計得好少少 不過香港太少戶外大型活動經驗

一樣星期日F2
前排好逼 向後仲好

頭場佐第一行，F1
一啲都唔逼，正常距離
就算企第一行都係睇電視，人得芝麻咁細粒

我唔覺逼啊
後面望落企得好近?

係前後左右都大陸人勁無癮囉

所以真心覺得今次整體嚟講搞得幾好
散場嘅安排亦好順暢
如果仲有下次戶外場，我估佢地冇咁緊張就會成個rundown可以再順啲
今次明顯佢地有啲就住就住咁
同埋好想香港可以真係有一個戶外場地，好似世運、桃園棒球場個啲咁
唔使係停車場搭台開
始於長形嘅場地，冇咁聚到氣氛，同埋亦到好難望到藍海同知足嘅星空
我坐C區，已經好好彩叫望到對面D區同後面680/480嘅藍海

一開前都有向前 真係好人貼人
頂唔緊 後退 我前面都好high
見d大陸人 冇買螢光棒

星期日冇乳

有大合唱

有無人坐過G1/H1？
視野如何？

有螢光棒同埋首首都識唱
但佢哋本身把聲大聲 幾乎蓋過埋阿信把聲
同埋比較鍾意偷拍囉
唔知點解佢哋聽到i will carry you勁high

可能未聽過 live
其實呢首幾好聽

但換走咗孫悟空

我都想要孫悟空
仲有 do u ever shine 都冇咗

我想落雨
睇四場戶外都撞正唔落雨個幾日

其實聽多幾次感覺上係好聽佐
但有比較之下我都係想聽do you ever shine同孫悟空

睇三場但都無場落
其實佢今次係避開哂啲落雨日子咁濟

唔見得會因為落雨就會唱多d

聽極都覺得佢同什麼歌有啲兒歌feel
live version好聽啲

係，要就巴士同警犬

agger, 最盡真係10:30
但落雨有feel啲

開螢火啦屌

都係想博一舖，望佢唱多一兩首咁

其實都只係想佢rundown後面有唔同。。。。。

究竟點解今次連"encore"嘅歌單都場場一樣

其實已經好比誠意唱。但
我地仲高期望ja...

垃圾

其實終於結束的起點個次ot不如直接唱啦
唱完人生海海直接唱
用叫OT時間換首歌

要換衫呀 好似

什麼歌live個編曲好聽過CD版
幾鐘意live嘅什麼歌，可唔可以用呢個編曲錄返個錄音室版，當單曲畀我地download呢?

螢火OK喎！幾好feel
但好似淨係高雄開過咋

唱完呢part先換都差唔多
慳返少少時間唱歌talking

但人生海海end公司個故仔好啱feel (當然轉眼可以放返上人生海海之前，我記得上年個rundown係任意門 => 轉眼 => 人生海海，個次序同feel都match到個故仔結局；宜家個放法都OK，變咗轉眼喊完，就傷心的人別聽慢歌，各有各好)
我覺得OT個part，佢地係想唱啲同故仔無關，但又要唱嘅歌
所以我明點解OT1同OT2有固定歌單，但OT3可唔可以轉下歌呢? (雖然之後個3場冇我份，但好想走洋蔥，唔該！)

因為我覺得用轉眼做ending都幾岩feel，所以覺得個part叫ot可以慳返，然後ot一出個下就唱傷心hyper啲

垃圾車

之後冇我份x2
但都希望ot3可以換歌 反正同主題都冇關

都要飲啖水嫁。。。
佢地已經冇幫唱冇飲水位

唔好意思，太恨想見佢地耐啲聽耐啲
真係好似眨吓眼就完佐

其實都三粒鐘。。太多歌想聽想玩
戶外場我睇佢地有玩過軋車玩火。已經好好玩

一次heyheyhey都未玩過 收埋隻米奇老味啦屌

我覺得佢哋出場嗰陣個bg music完全唔知想點咁

應該係贊助商主動提供。。。。

We love Micky

有啲想睇五子見到公主既樣

繼續出mickey唔緊要
不過唔好再唱戀愛ing得唔得
轉唱其他同樣有sweet feel又少唱嘅都好丫
例如唱下唔知幾耐冇唱嘅我又初戀了
仲可以係咁 好犀利好犀利

非五迷 但一直都追其他相音既星
今年誤打誤撞睇左6號果場
竟然仲想睇多場 求開解

如果想開心

有冇人聽日可以陪我睇多場1180 朋友入咗院

❗-合唱時機-❗
老闆第二次謝幕時，全場打開手機燈，提示全體要安靜，在聽到3聲哨子的”BB”聲後，一起合唱《米老鼠》。

真係可以安靜咩？

個場空到咁
首歌前半part又咁低音
不如repeat副歌算啦

聽日係咪要踢拖入場

唔知會唔會出live CD/DVD 呢
成日覺得好多live 嘅編曲好聽啲，尤其係人生海海，之前係YouTube 聽過就已經覺得正過CD版好多

但如果唔想第一段就冇咗成首歌嘅意思

應該唔使呀

其實我諗緊點解時間上好似唔係爭好多 但以前就算開主題巡 talking又多d 歌又唱得多d 點解依家公司talking同歌都少左

留名睇柒+老尷

如果要聽今次live個人生海海編曲
可以睇番329場live

同求 聽完好空虛 好似無聽過d咩咁

會唔會今次行程密到佢哋都諗唔到可以講咩
除咗賣廣告之外

我都覺得會柒
講真唔會成場fans都識米老鼠首歌

觀迎入坑

我覺得後面連d bb聲都未必聽到

以前佢地都係上台9up嫁姐
今年感覺好趕

我都 cut 咗出黎聽
但我想要入陣曲

都係果句 一起唱到八十歲

都唔明咩玩法。要唱依首

OT 都未叫得齊，想合唱 真係太高估現場觀眾啦

反而麻麻地公司版既入陣曲，太電子無左種熱血感

突然好想你合唱齊過ot

咁迪士尼唱米老鼠都好易理解既

好彩唔係澳門。要不就唱 賭神

正

早兩日都諗緊啲時間去咗邊
明明歌又短咗 talking又短咗
點解都係夠三個鍾

後面一定聽唔到
始終有音樂大家會齊啲嘅

都唔好怪啲觀眾，有部分五迷好執著
覺得一定要係某個時間某個點先俾你叫OT
見你聲大夾惡咁，邊有人仲敢早過你叫OT啊
香港五迷真係惡過碼頭菇厘

今年五子放緊假都冇透露係香港行蹤？

返左台灣嘛
仲好似之前咁咩

四日。。唔似之前。返台北仲快過迪士尼返將軍澳呀。。。。

人地都要陪仔女同老婆嫁ma
戶外有得俾佢地咁樣 我寧願咁

話說聽日應該落雨 大家要做足防禦措施

香港五迷真係惡過碼頭菇厘

Agree

同埋機票都平過酒店
返去放下假陪下屋企人仲好 遲d又日本澳洲New Zealand咁

隨時星期五下午機都仲輕鬆。

最新規則

利申唔覺得會成功

跟下囉 佢地都算有心組織既

會唔會所有睇演唱會嘅人都睇過個post
點全場安靜
同埋一定有一堆人唔識唱

一陣唔經又出聲diu

後面有人跟先得架
坐位大叫OT
1180大唱米老鼠
山頂大叫我愛阿信

到時場面都幾壯觀

係咪4點前泊架車入去就ok？

難得放幾日都唔係香港四圍遊下

佢地都遊過哂啦 黎左咁耐

睇左頭場
20號會去東京睇
但又心思思想再睇多場

怪獸好似五月一已經黎左了
個個星期都係唔同城市 佢地應該寧願返下台灣開心d既

我嗌我愛品冠

嗌返士杰出黎唱歌都好耐無玩

到時即管睇下點

好似好耐冇見佢

頭場石頭個邊 基本上望士杰最多

就算靜到，後面果堆聽到哨子聲都有難度

佢哋好似話會搵人係企位同埋480都人吹

二萬人，路人死魚一堆，真係好有難度
但係會盡力follow

講起應援
其實第一次開戶外有應援都好既
但我覺得 先唔講係咪又搞大合唱 同可唔可行先啦
米老鼠歌詞其實好sad 淨係歌名match
用黎做應援感覺個意義無咁大(?)
同埋似係逼佢地俾我地點歌咁
我知佢地未必係咁既意圖
但之前會覺得合唱笑忘歌正過合唱牙關呀個d
都係因為首歌既意義同感覺唔同d(?)

同埋好似急住搞然後好快決定唱呢首
如果呢個場舉牌砌米奇
（不過未知落唔落雨

不過都希望成功嘅

第一次戶外 一係無應援 一係想佢好好睇睇
搞得咁急 然後仲咁多不穩定因素唔怪得咁多人會覺得會fail

2018年 如果仲要用mk三寶作為每場setlist招呼新歌迷既必定歌曲
會否太保守/19左d

每次上黎都bin c
都係求下黎緊俾d驚喜/誠意大家
雖然視覺效果係唔錯 有d遠既位就係會細粒d

每年嗌得最大聲係多謝士杰個時

仲有加入五月天永遠唔會遲

班人High大左自己想聽咩就話要大合唱
性質上到底同舊年唱花果班有咩分別?
咪又係霸王硬上弓格硬點歌
只準州官放火 不準百姓點燈

大家記住果日要安靜
叫你靜啊 聽唔聽到

點解唱咁多自傳嘅歌都唔唱任意門啊

老實講，真係好撚柒呀
靜靜地柒少一年得唔得？

唔明點解唔唱曬自傳啲歌
呢首仲咁有代表性

有唱啊

我上網睇歌單無 有就正
追咗成個星期post聽日終於到我睇

後來的我們

如果我們不曾相遇

頭場同星期日都冇

噢買尬 噢買尬
Randomly聽返好掛住呢首歌

成晚係咁上youtube睇返以前啲片
我聽晚準備好了 希望隔離左右唔係啞嘅

我睇頭場無

我隨時ok就等你電話

應該係本身啲人預計會唱米老鼠
而且地方同個名都match
咁所以想大合唱呢首

我想知係咪準時 7點 15 就開始唱？

澳門都無唱賭神
點解會預香港會唱米老鼠
講氣氛賭神仲Match

呢個星期先話要搞真係唔係想點歌會為咩

但首歌內容唔match 毒L歌
大大聲唱 以為我愛著孤獨 卻又崩潰的無助
誰能讓我擁抱著靜靜的哭
讓我唯一的朋友不是老鼠

7:30

唔該

呢個答法

留名睇米老鼠完全冇聲+比五子直接skip左

就係聽咗嗰度之後覺得好正 之後都搵唔到有碟有呢個編曲

終於到我睇

想問現場有冇雨褸賣？

會派

有無人記得香港上次唱讓我照顧你同出頭天係幾時？失憶

08?09？
想聽小太陽 岀頭天

thx 咁唔洗買入去

轉眼end會sad啲
人生海海end就好五月天
上年睇我都以為係轉眼end，但接住唱人生海海個下，我就諗真係好係佢地style

人生海海唔係跟劇情個炸彈咩

冇雨

想問下有冇巴打絲打試過係係港島call車去迪士尼，會唔會塞車？因為今日放工去，搭地鐵驚太遲

地鐵其實都幾快
搭的士個d一陣塞車就gg

仲要好似幾好天

老姆 係咪今日睇

好似係 佢話睇完先返黎

驚睇嗰陣冇驚喜
今年個rundown搞成咁點都估到㗎啦

地鐵快d喎 係香港站轉車 其實好快

炸彈係鋪咗伏線呀
但用人生海海end突出到人生有限，友情無限個個主旨
我估因為咁佢地就用呢首嚟end個故仔
雖然用轉眼end，回顧一生咁樣都OK，但可能會sad啲，冇咁係佢地嘅風格

唔知係咪因為一早知道個主題繼續係公司
我又唔會對rundown冇大變失望喎，可能因為我又鍾意個故仔喇
反而係諗唔明點解會cut咗部分自傳嘅歌... 同埋OT3個度其實可以多啲變化囉

好鐘意嗰期唱每個人既作品

乜撚野全場安靜唱米老鼠呀
安你老母靜咩 一己私慾
成班人唱米老鼠 又無feel 又唔夾氣氛

好撚憎呢啲歌迷 成日搶住指揮
不過大把人好buy

明明柒到仆街

冇諗過talking咁求其
同埋我真係好鍾意live ver嘅孫悟空同任意門
但我兩首都聽唔到

點解會cut咗依2首 上年聽完之後覺得好正 仲以為今年都會聽到live

任意門仲有機聽到嘅
但我淨係睇一場

任意門同什麼歌輪流唱
我睇個場都冇咗任意門
但什麼歌LIVE又幾好聽
可以唱晒就好
同埋，好想有返相遇同後來的我們呀
仲諗住有得聽新編曲嘅後來的我們架嘛

可能五子都知道米老鼠唔岩氣氛，所以都專登唔唱

FF緊佢地休息左一星期會有新編曲既後來的我們

我反而想佢哋唱返相遇多d

如果我們不曾相遇 不存在這首歌曲

大岳娛樂 我正式喺度屌你老母

攞飛出去炒死全家 冚家落地獄

屌佢老母
食屎狗

上撚咗賊船

相機有冇得帶入去?

屌佢老母

勁on9

訂左飛諗住安心睇
點知

睇黎同一架船 先前唔夠order就問人要唔要，而家有價有市就自己炒

乜事？又有人放飛？

好鐘意「偶然與巧合 舞動了蝶翼 誰的心頭風起」呢段

做乜鳩

大岳娛樂咩事？

少左人放飛多左人收飛
唯有台灣見

一陣5:30到迪迪尼去霸企位

agger

冇諗過出咗新編曲嘅後來的我們都唔唱
淨係等開場播mv就算

大岳娛樂執撚咗佢啦，任賢齊去仆街死啦

見你地講talking 諗起依個訪問

59分25秒開始

發生咩事

唔好齋屌 講下咩事

大岳娛樂我屌你老母

個個齋屌又唔講咩事

仲要焗撚哂人 買5要買10

而家係咪之前d燶哂，得返幾日場所以又炒返起？

今晚讀多謝名單嘅時候 我一定大大聲咁屌鳩你

講下咩事得唔得？

喺咁係度屌又唔講乜事

大約就係全數畀晒錢佢之後一直拖鳩住路你都唔俾飛你

直到今日同鳩你講話1180冇晒 焗住逼你要880 垃圾位

之後發現原來佢一直hold起啲貴飛等到個市升返之後就拎去炒

同特膠一撚樣

屌 真係正仆街

舉埋牌屌最實際，好似示威果d咁大大隻字

仆街到 仲要態度西

屌佢老母 入面仲有好多仆街野我都費事打出嚟

發生咩事？唔明

坐得前就舉大字報啦，到時全場連五子都知咩事

點解會知佢拎去炒？

個場係唔係好多蚊?

西位呀 好撚西添呀
前佢老母

我睇頭場
唔多
但呢兩日落完雨...

乜今年啲新聞咁精彩 啲主辦協辦見到今次搞戶外就露晒底 以為可以大賺一筆 我屌你老母

咁冇計，你有你嘈佢有佢炒

唱埋後來的我們啦

搞個應援活動，感謝名單果陣大大聲屌啦

Can’t agree more

香港人太善忘，特鳩之前撚狗咁撚，到演唱會開場咪乜事都冇，仲大把掌聲

利申: 有噓

d低質五迷就係咁撚犯賤，冇飛就屌黃牛，有飛就唔撚理

我宣佈今日係五月最黑暗嘅一日

Sor知你應該好嬲
不過都係笑左

我發覺你講野都幾岩

自己有飛真係睬你都傻，最緊要自己可以輕輕鬆鬆有靚飛睇show
票務個page follow既人勁少，有啲post直程無人留言
嘈既人嚟嚟去去都係個幾個人
大合唱就好似一呼百應咁
就算講投訴，只會係出現鯉魚群，人地拍片影相影響自己睇唔到先會出嚟嘈

都係個句：如果嘈完之後影響自己，下年你俾飛我？

大小姐講野梗係有道理

今晚去聽呢首真係撚晒應景

影相拍片呢個真係好現實，又想睇又要屌。你遮到我就唔得，又要上道德高地，嘈投唔投入呢樣果樣，返到屋企自己咪又上fb ig周圍搵人地影到既相，睇人拍既片慢慢j，離開個陰戶扮神父，見到靚相就係咁like又做profile pic cover pic

做咩一個二個都咁燥
老實講內部炒飛不嬲都有 所以見怪不怪

好應景屌，身邊真係好多屌完又要po人地既相，再set做手機wallpaper

買黃牛都叫實價有飛，宜家錢出左飛就無啦

內部黑箱炒飛唔意外，但係當人狗咁撚就真係另一回事

個日聽呢首 諗住特高d on9野
心諗到底有幾多五迷真係明首歌講緊咩

諗乜丫，最緊要有得入場一齊大合

好撚攰有得入未

啱呀

仲未入得場？

未,都唔知等乜

唔係五點入場咩

路人周圍都係

當初呢首歌出既時候我不斷loop
每次一聽就諗起香港，覺得好應景

急不及待好想玩玩了
不過我仲未有飛

米老母呢d冷門野，唔係mk三寶合唱條毛咩

真係會有飛咩

搞到又要跑山咁跑啲飛返黎
任賢齊仆街死啦

今日先講？

今日到我了

屌我都喺咁
話兩個星期前派飛
1/5先講話1180無飛要坐880
結果3號先比5號嘅飛我
仲要出咗roster拎唔到假
好彩最後搵到人要自己就原價買到今日嘅飛

其實啲五迷page 五迷論壇
成班都係毒瘤

咩MMD 呀 全部小圈子圍爐
6-7年前已經留飛比熟人 扮晒公平比五迷報名買飛
屌你老母成班狗

老姆上水了
入場未呀？

老母雞

呢個垃圾mmd唔畀人入會tim，想hold起d飛

而家落雨喎 是咪真係會加歌

改rundown

改左咩？

改左D咩?

傷心的人擺咗上黎 好似係

好期待聽日睇第二場 希望有驚喜同唔好撞中譚伯

最撚憎mmd申請入會要打論文咁超級小圈子

真心唔明點解仲有人想入小圈子比d鴨免點嚟點去

譚伯應該唔會出啦
有朋友做機場
見到佢地班明星足球隊上去離境大堂

留個時間俾譚伯

咁撚狗既

笑左

梁家輝做嘉賓

呢班ON9

一齊拿個吉他。去你說那 C 和弦就是...
再駁埋t121

全場烏克麗麗一齊掃一齊唱好過啦
仲壯觀

十萬人出頭天咩

跟學長一起唱歌好嗎？

好過比班煩五迷。撚狗。。

準備好聽晚到我啦

真心諗得過，不過結他可唔可以帶入場？

無聽過讓我照顧你 嗚

係 所以一定常在

牙關個年已經好難 米老鼠係超高難度

505有唱啊

d人首歌又唔識
個場又大聽唔到
算撚數啦

想問星期日會唔會無晒螢光棒賣？

我識 ukulele彈T121㗎，正呀屌你

都係嗰句啦，叫齊OT先，ok?

我幾經辛苦買到680企位
我可以為大家直播山區既五迷的反應，哈哈

唔會 放心啦

生財工具

個場好大，難過紅館一百倍

有無人影到今場阿信執公仔果一幕? 我朋友想求圖 佢最後一次睇五月天 想留個回憶

前年 JIT第二場真係試過賣哂，好在可以用now here嗰支頂住先

全場 C Am F G

我都試過啊。相音俾五迷百屌成材。兩年後，佢哋終於長大，識入多啲貨。

between，我頭場用Re: Live個支。用左十五分鐘死咗，質素越來越差。

死左果枝可以用黎扔7強國人拍片

我睇企位好明顯聽到talking嗰陣前面同後面嘅尖叫聲係有delay嘅

我睇6號

打人又唔好。

505我隔離個兩個人係咁拍片。我把心一橫不停尖叫同係佢鏡頭前fing螢光棒。佢所有片都有我啲尖叫聲 對唔住我周圍嘅人....

我係企位都聽到

所以可以有幾成功呢
其實除咗歌名match之外
真係諗極都唔明點解咁想唱呢首

12年聽左怪獸版了

有冇人可以講下四日既歌單有咩唔同
冇留意前三日
唉……岩先洗衣機聽到後尾忍唔住喊……
btw凡人歌差d訓著,好彩下一首跳返醒個人

到底最後一次OT前急急腳走果啲人有無dum心口
望住佢地行到一半就開始唱歌
但石q哥哥侷佢地要走

可唔可以唔好再洋蔥 同突然好想你

俾返完整既憨人我

今年係味無後來的我們吖
去聽日個場好想聽到

點解無後來的 係就係MK4寶 但寧願佢都唔想突然好想你

洋蔥係咪第五寶

有時唔知叫唔叫好 聽唔到其他人叫

洋蔥都叫少唱 4.5啦

唔算掛 冇咁多人識

改左run down 以為有野變

Peppa pig?

估唔到早左2日有洗衣機

今晚好似唐老鴨都走埋出泥
想知仲有無啲咩唔同

今日果場係執信仔 之後肥仔信將我朋友果隻掟咗咗俾其他人

睇怕聽晚都食硬洋蔥
仲以為第二個week會改少少

想知梁家輝出來做左d咩

9up幾句 講下爛gag

佢係咪之前傳聞既嘉賓呢

派對動物
傷心的人別聽慢歌
入陣曲
超人
你不是真正的快樂
笑忘歌
乾杯
兄弟
人生有限公司
成名在望
我心中尚未崩壞的地方
知足
少年他的奇幻飄流
黑暗騎士
頑固
I will carry you
凡人歌
離開地球表面
洗衣機
任意門
人生海海

終於結束的起點

我不願讓你一個人

轉眼
戀愛ing
洋蔥
突然好想你

憨人
倔強

唔知有無打錯次序同打小咗

無傷心的人?

Sorry 睇錯

今年第一次入場，原來一開波就趕進度，幾首歌都較到咁快 冇晒味道

好奇怪

日本個啲好靚啊

但我覺得幾驚喜 同時有種鬆一口氣既感覺

竟然冇左最好的一天同OAOA?

有oaoa 打小咗
無最好的一天

最好的一天都cut cut I Will carry u好過啦

ending roller算不算

下年我揸旗搞合唱盛夏光年，有無手足join

日本個啲平時著出街都唔會尷尬
點解唔搵同一個人設計所有地區product

第幾年冇話

我都好想聽
話說呀信都話下一年一定黎

屌你老母啊我星期日就中比你睇

唱what's your story
全場為盛夏光年默哀

佢既story咪就係咁多年都無得聽盛夏光年

一定黎啦 搵到個二萬人既大場
好搵過以前紅館咁多

呢8年真係愈睇愈無feel
係咪啲歌唔岩合味定點

咩凡人歌 什麼歌 I will carry u
真心覺得好麻麻 係會想熄聲
寧願聽下mk三寶好過

我覺得下年會係返紅館

下年要變返JRI

JRI 最好，簡簡單單唱吓歌
唔使搞咁多主題

如果我們不曾相遇... （屌真係無遇過）

冇諗過倔強會mix 憨人

我即刻出來撐你

係 今日彩蛋

I will carry you真係唔好聽
btw係迪迪尼氣氛超好

仲有5子合唱笑忘歌

喊出黎
點解日本唔設計埋香港個啲
老實講香港個啲今年麻麻

開ig啦

明顯係hea貨黎

開名啦

有無link？

同求婚不相伯仲

有無人坐B3 差啲同個石q打交

盛夏光年巴

今晚中左呢個人dum公仔
上2年中人求婚
個次諗起都嬲

不過今晚真係好正
氣氛正過紅館好多

live ver好似好聽咗嘅

今日呢種天氣可以係戶外聽演唱會真係好幸福

真係好舒服 自然風

今日得兩句憨人係台語歌

阿信狀態幾好，但歌list唔得...
咪再唱突然好想你...唱下輕功啦

話說上年511唱左盛夏

突然好想你轉下後來的我們都好d la

啦啦聲買張480啦巴打

竟然冇左最好的一天

又唔中

想問下各位 知唔知企位F1同F2可否互通？同朋友各散一邊 收飛時無留意🙈

好似台灣咁，d女除bra掟上台

應該唔得 中間好似隔咗部大電視

遲下會唔會進化到掉底褲上台

除哂即場啪啪啪

咪係，咩 I will carry you...冇人有共鳴

條片又同上年一樣，啲歌又唔夾個故
你出 晚安地球人 阿姆斯壯 約翰藍儂 瘋狂世界 砌個古出黎仲正啦

凡人歌唔係唔好，但首野擺明要同老蕭夾先有火花

冇左溫柔ok,但唔該cut埋戀愛ing

如果借啲2去完廁所入同一區呢？入到去都無人check飛 而且企位🙈🙈

相機比唔比帶入去啊?

ing嗰陣出米奇老味嘛
其實點解要揀呢首

可以試下嘅 反正唔劃位

所以話d五迷虛偽到呢，又屌拍片影相阻人呢樣果樣，ig d 相多撚到呢，密實姑娘假正經

今日部洗衣機壞壞地

人地仲覺得好威威 柒到出面

唯有係咁 睇完55想睇埋尾 結果收飛無留意企位都有分f1/f2
好柒🙈

有朋友俾安檢捉左要焗住俾$110寄存，我自己就成功偷運不過都係影左一兩張就算

唱錯歌詞

在你的面前我就變得很笨拙
就像是一個不斷忘詞的歌手

你個fd擺係袋入面畀佢check到？

咁唔拎啦 用電話算

個歌list真係無乜驚喜 以為傷心的人上左前面會好大唔同 點知後面都係咁 好彩有玩幾耐既笑忘歌同任意門聽到 戀愛ing真係好拖時間
Btw 講特膠果陣有份噓佢

最驚喜我覺得真係洗衣機 原先expect母親節當日先唱

今日一開頭check有叫我拎去寄存
之後用男朋友件衫包住再放入袋行第條隊就咁睇睇就拎到入去
氣氛好好 好投入就一張都無影過

去搵張企位入去睇囉

要出米奇老味係要歡樂氣氛
大把歌好過戀愛ing 啦，出下聖誕夜驚魂、春天的吶喊咪仲正

戀愛ing就算啦
但係可唔可以唔好下下洋蔥

有冇巴絲打係坐A2 60後既位？係咪好側？

A 行 幾實d人係咪會hi d

仆街 我放左聽日D飛

洋蔥又係，唔係唔好聽，但話晒係俾左人地既歌，你係演唱會仲唱得多過楊
唔明做咩次次死攬唱洋蔥 黑色騎士 凡人歌 一兩次就話驚喜啫

洋蔥已經正式成為MK五寶

走蔥

想問今日啲talking 係咪已經算長 無睇前3場

好長 所以小左一首歌

唔緊要唔 氣氛好好多喎

其實MK 3寶係邊3首?
突然好想你? 我不願讓你一個人?

品冠真係好搞笑

我覺得今日好過上星期 TALKING D 氣氛

你不是真正的快樂?

仲搵飛？嫌未俾人撚夠咩

你不是真正的快樂都唔算好MK

跑個段應該幾辛苦

後來的我們？

想問下睇5月天係咪一定要企住睇，連慢歌都企係度fing，心諗

好慘 仲要係咁叫佢搭飛機返去

無錯 你想坐都OK

睇咗今日同星期日，我覺得星期日講多d wo

今日都遲開始

咁咩叫坐位 ，同你去睇電影同人講死都要企住睇有咩分別，阻到人呀師傅

你試下叫Mayday呼籲大家坐係到睇！

佢真係好似有講

唔好理佢啦

星期日都七點半先開始

睇Mayday現場根本唔捨得坐

佢應該淨係talking叫人坐低

星期日阿信有講保證嚟緊五分鍾唔會唱快歌
大家可以坐低
但我哋好似冇慢歌

Yes 即刻好掛住媽媽，好想帶佢入場

VCR 係坐底時間

睇五月天坐喺到睇喺同睇youtube無咩分別
企喺到喺因為氣氛好好一秒都唔想浪費
希望你睇多幾場感受下

帶媽媽入場睇阿信蝦碌

撇除個兩下 今晚佢好好狀態

屌啦
屌呀!!!!!!!!
我心好累

今日又係講依句 頂佢比啲新意啦

一齊唱到八十歲
大家拎住拐杖嚟睇 有冇講

連talking都背埋喇

有無人第一次睇 舉手 唔好亂舉 高中生哦？
繼續舉手 你們這些人 以前都在干嘛

人地又唔係開棟篤笑就算啦

唔撚想睇而家

你地班fans洗唔洗咁惡
位巴打講慢歌坐低姐

唔係不嬲都係慢歌就大家坐低輕鬆聽下歌
至少我5年都係咁 係紅館其他fans都係咁
咪快歌先起返身囉 有咩問題

邊度收到風？

入得去睇五月天已經預左企
約定俗成左
無得變
連talking 都要企

又黎

好老實講 我睇其他國家既rock band根本唔會有坐既時間
但因為五佬根本唔rock所以

平時睇嘅band show得企位
又冇話唔俾佢坐
咁我哋都有權企㗎

我自己就talking先坐嘅

同d talking一樣
年年都見

撐住呀

老姆 好撚辛苦啊

做咩事 沒追post一星期

我後面有半行人棒都唔拎 難為哂企我後面勁high嗰位巴打

今日經歷咗最黑暗嘅一日

下年不如返紅館算啦屌

所以無唱最好的一天

Agger 紅磡咩都方便好多

警方唔控制你 點會咁好心得閒拍片提大家交通措施呀

好想聽live

如果兩首都係方舟之前先唱過
咁我就未睇過
唉 去台灣睇好過

認真問 其實邊到惡

利伸 過去五年除左VCR都企全場
周圍啲fans都係咁 一直都企 有咩問題

如果自己睇演唱會會唔會好突兀

唔會
利申：一個睇香港同台灣場

唔會
尋晚一個去 隔離個個都一個人

不如下年咪搞
橫掂talking都係個d

戶外正外多
下年揀個就腳啲嘅戶外啦 eg: 中環海濱

仲諗住尾場可以唱多一兩首

當有人係你企但佢睇唔到既時間，可以用陳信宏的說話回覆，「經不經典這種事，每個人本來就都不一樣嘛。因為，你有你的回憶，我有我的傳記，只要感動，都是經典。」

但我VCR talking同三寶都會坐，因為我老了。

VCR真係用黎休息

因為睇得太多次 覺得好悶遮

戶外場唯一得著係，如果坐A12B12區開場VCR啲煙火係面前爆好正

有機會想坐多次貴飛

假快樂呀

人間有愛多謝你哋

柏爸 加油
最後點

最後比我搵到了

尋日A2正中間真係好正

上星期係A1係面前爆，嚇到我彈起，好4D

嗰個人仲話自己扔咗5隻
擺明博阿信執

完全係啦
啲路人粉聽到 突然 我不願 洋蔥勁 hyper 即刻個個拎電話出黎拍片…

talking 嗰陣

唱完離表 感謝名單個度
睇左四場都係同一句：我們保證接下來五分鐘內不會唱快歌

警犬去到邊都令人黑人憎

冇辨法

關咩事 人地要做人流管制

人流管制關咩事，除夕十二點後咪一樣人流管制

琴日幾點完

~10:30

一日半日姐

利申睇尾場

想ot耐d

其實根本無ot到
正常一個演唱會大約1030完
而五月天0930就完
跟住0930至1030呢段時間就當係ot
所以實際上都係無ot過

但警察巴士嗰啲都唔會容許佢地真 ot

係㗎 Ot仲要四場都係唱一樣嘅歌

琴晚睇 坐d1 啲人啞架
本來以為睇戶外應該更high
點知側邊啲人全部勁冷靜坐晒係到

隔黎對情侶仲要坐係到禁手機

有好多收到送飛入黎睇,順便入去打卡嘛

矮仔今晚Zone F1 企位有咩要注意 洗唔洗早d到

我聽晚一定鳩叫OT

企位著短褲會唔會俾蚊咬死？

呢個真係好撚on9
唱米老鼠完全唔夾氣氛， 純粹成班小圈子圍爐

我上星期睇冇事
但落完雨會點唔知

齊心九叫：OT

係咪今年特別多呢啲人 覺得好嘥
又好唔奮氣 我張飛咁辛苦先買到番黎 啲人黎打卡就有得打

連叫ot都唔齊啦 仲點會做到

我琴晚坐D1 ok wor

你坐邊 有個阿叔係咁鳩叫囉

話說我尋日前面坐咗個六七歲嘅小妹妹

佢既然所有歌都識唱

就係阿叔個行
佢啲國語。。。
同埋佢成日去廁所

你係正我前面 我知啦咁
你個行唔係得你企咋咩

我完場都見到有個妹妹仔 要阿爸幫佢影相

梁家輝真係幾玩得 碌出黎都肯
但搞完個gag 睇住5條友唔識接

我同我d fd 4個都企
前面都有企丫

可以考慮痴住最右邊啲欄睇mon
企呢個位睇mon又得 間中又可以伸個頭出去望下出面個台 都望到少少架
我尋晚就六點先慢慢行入去

香港人？咁快到10後信教

我係你後面 我都同我個fd講佢係咪尿頻 見到佢去左幾次

Thx ching!

見過企位有幾個麻甩Q 埋對手,掙企
見過企位有條仔帶埋條女入去,連$60螢光捧都唔買,成場拎住手機開燈扮high
打卡就收皮喇

有無巴絲知道部即影即有入唔入得場

應該問題不大

我本來都有同事話有飛想去打下卡 應該都識mk3寶既

尋晚貼定2個蚊貼 冇穿冇爛

(下午5:00開始入場/請先看第一版) 五月天人生無限公司無限放大版(12)

香港人呀

佢係一家大細嚟
佢仲有個阿妹好似四五歲

不過睇到一半左右就要瞓覺

咁如果早到/有得揀嘅話 企邊好